我地一齊黎睇阿蛇揸散彈槍既英姿

個樣好撚似Korea fish

做咩即刻負皮呀

講啦

推到有mon post狗一齊睇阿蛇英姿

推

無髮無天

雷鳴登

4條友入黎講點解負皮啦

笑撚死我 圍下警署都要開槍
唔講以為打isis

你班垃圾
試下開槍囉
秒速同你攬炒

負皮撚樣做咩唔解釋點解負皮

咁大個肚腩，一定走唔快，呢件好易攪

扮死呀？
圍狗屋都要出槍
廢撚到

王偉康 先生 葵涌分區指揮官 3661 2901
dvc-kwcdiv@police.gov.hk
馬國超 先生 總務室主管(葵涌分區) 3661 2902
kwcdiv-gr@police.gov.hk

好有恐怖份子feel

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

多角度拍攝阿蛇英姿

無差別搵阿蛇出黎表揚
務求一擊即中